[
    {
        "randomId": 170
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    }
]